老老柒柒，C朗淨係呢球已經表現出球王既身價啦

搞笑球王

贏盡球迷笑聲

單刀橫傳

山區兒童叫佢唔好射

成場波最有表現就係舉手指公串鳩球証囉

丙朗入唔到波都有大把貢獻
但美欺入唔到波就會隱形

射波前一刻突然聽起

盡顯功架

360度睇佢點柒